有無人覺得單眼訓教好方便

特別係考試時期,例如 一日頭十二個鐘左眼訓, 之後十二個鐘右眼訓, 如此類推, 就可以日日24小時不停溫

55